唉有無法律巴絲問問？

可能有少少長 是咁的，我係開小食店 （店員全絲）
近期不斷比個係呢區札根幾十年既執紙皮啊伯騷擾+性騷擾，借意摸手摸腳咁，不斷咁干涉我地店內事務，
又騷擾我地既客人，開頭我地一開鋪其實覺得就算訓街都係街坊都係客 無咩特別話歧視佢，有同佢傾下計咁
點知後來越黎越過份 我地已經開始無理佢
直到上個月開始同我地女同事示愛
更不斷跟蹤我地去廁所 話要做我地做埋我地屋企人等等 係店外不斷淫笑
我地無再理佢 報過兩次警 警察都9hea叫我地下次有事再報
個一星期內都不斷受到恐嚇，直到岩先，佢直接發哂癲話要殺我 嚇到食緊野既客都走哂
郁手打到我嘴角流血，用頭撞鼻腫L哂 再推我埋收銀 個櫃差少少就訓低
佢已經拎埋較剪出黎，有想隊人既動作，係有途人阻止先等到警察黎
佢係被人制服既過程擦傷左手板，佢死人都話要驗傷又9up話人夾份打佢
佢比cid的走左，但係我地真心驚 佢揚言返出黎要斬開我十碌，如果差佬又hea做放返佢出黎我地會好危險 有無巴知呢方面會點 告唔告得入
利申：仲排緊私家等驗傷

做乜排私家等驗傷
報警嗰下梗係講埋
即刻去公立醫院驗
咁就有晒證據
舖頭有無裝CCTV呀

你死硬啦
香港痴線佬大晒

Sorry太眼訓打錯 係公立 隔黎鋪有裝 會影到哂
不過直到上車果下我問差佬有無得申請禁制佢過黎之類 佢都係hea9我

問個警察有鬼用咩
搵律師幫你申請好過啦
啫係自己舖無裝？
裝返個穩陣啲
一見到佢就報警
報多幾次
次次都要求開file留返個報案編號
佢鳩噏恐嚇嗰啲說話最好錄埋音
有齊晒咪搵律師搞囉

應該告9佢定話傻人發現案先冇咁快放出黎？

告佢傷人+恐嚇 + 申請臨時禁制令？

搵人警告佢唔好再搞事 好過告佢...
啲痴線佬 唔野佢就算...